экранирование используется
в ситуации, когда необходимо использовать служебный символ 
в качестве «обычного символа языка»(вывести пользователю)
Які засоби оголошення функцій ви знаєте?
"function declaration statement"
"function definition expression"
arrow function
Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?
hoisting — это механизм в JavaScript, 
в котором переменные и объявления функций, 
передвигаются вверх своей области видимости перед тем, как код будет выполнен.